忠烈楊家將@TVB

七子去六子回，真係好慘

唔係7子去1子回咩

又播 做過好多次啦

我當然睇過啦，想睇下樓主會唔會答下自己打錯字

Sorry....原諒得殘體字

唔記得左6子的含意